【升級方向】午餐？罷了

首先sorry for 上個post 1999

禁食既意思唔係靠自己唔食野去威脅政府，
而係靠午餐時段唔去食肆消費黎威脅政府。

個罷字既意義就係平時做既野今日唔做。
因為政府可以用槍指住我停止我遊行，但唔通可以用槍指住我逼我食飯咩？呢樣先係不合作運動既威力。

今日取消左既海港城罷買（) 正正就係做唔到個罷字既精髓。平時都唔行海港城，今日去行唔係做少左野，而係做多左野。

罷買午餐唔一定要唔食，其實帶飯唔出去食都得。不過直頭食都唔食會比較有noise，行動自帶宣傳效果。

希望大家可以考慮下，黎緊星期一
812一齊禁食

手足願意為我擋子彈
我願意為你地捱肚餓

[突發] 更新後熱門功能缺陷

最易罷買既就係自己份午餐

唔洗特登搞活動，進入日常生活更多人參與

自己帶飯，健康少少
出面食飯唔健康

罷左好幾年

push